奧米加獸如果要食Pizza要點食?

打丁點打？

有把劍喎
waiter切都唔洗切啦

我知你已經盡晒力 加油

把劍可以伸縮
首先伸出嚟切一份再用劍由底剷起
縮返短把劍之後就食到

首先佢有冇口可以進食

左手碌炮有個窿

諗下點扑野仲好

丁都冇阿

佢本身就係戰暴同鋼鐵加魯魯扑緊野個樣

要4P

右手劍既？我記憶左手劍，右手砲嫁

用腳咪得

把劍可以縮架喎，用個龍頭把口夾黎食咪得